日本東京機票

求巴絲指教
想一月頭去東京
去7日2個人
Before15翻hk
到底繼續博平機票好定疊埋心水買jetstar3563hkd
但時間夜晚到早機飛
已經miss左hkexpress4200 羽田凌晨機去夜機翻
到底點好

Jetstar係飛成田

hkexpress4200/2=2000一個人?

係 其實貴？
我驚我依家搶平機票又搶唔到
連jetstar都miss埋
我今日搶香草288已經搶唔到。。。

係永安買左日航 一月中 2600來回 成田

我都搭過hkexpress $2000幾
諗返起都覺得on99
真係非去不可既咪買jetstar 囉$1xxx, 平機票唔係咁易搶架
下次早d book 全日空,日航好過啦

依家係咪應該冇曬？

其實如果撘日航價錢大概咩range

巴打幾時買 算平？

過千三就貴啦⋯⋯

好sad

諗住下個月頭出發
仲等緊有冇sale機票

一月中來回成田jetstar $1200包20kg行李

1月中 2000-2500 FSC都買到啦...

仲買乜鬼EXPRESS

我買左香草2200一人東京飛成田 一月中 星期六去星期六回好貴
因為信唔過express 心動香草禁落去都唔係288 係498定5幾幾 買埋行李同最貴送行李果隻 差一兩百
我見買最貴呢隻有改期 所以買

東京過2千都唔好買
大撚把千五六
利申次次都唔過千五
唔好話唔益你地

Jetstar 咩差時間，俾多少少搭香草

另外，今日買到來回111，幾抵

都係果句 express時間最好 服務 香草最平均 仲要ana期下

我都揀左好耐
最終揀左一直忽略的HK AIRLINES
22XX一個人
宜家買凌晨機去一早去玩（早機都有得選擇）
不過就下午三點幾機番都算冇得揀既情況下較好選擇
起碼唔係廉航有餐食包埋行李包埋稅
一係等國泰FANFARES睇下有冇

我想問HK Airline 係票價度已經包埋行李寄倉，因為佢好似冇講明

早機好辛苦

我尋日5點搶香草，兩個人3000有找，淩晨機去晚機返。

何不選香草?

最近買 都係一月頭 一程uo 中午機 一程香草夜機 加埋唔洗九百
其實琴日uo 111蚊個sale 一月頭我見算幾易買

2000呢個價你俾貴少少搭HX算啦